請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

就連儂牆及抵制TVB之個人見解

1. 連儂牆

- 各區連儂牆請自行留TG組隊保護 唔洗下下開Post
- 濫開Post令所有正常討論沉哂底
- 個人認為連儂牆宣傳功效係有限 對政府壓力不大
- 用咁多Post同人力去守護 根本不合乎「經濟成本」浪費精力
-個人建議留力參加各區抗爭活動

2. 抵制TVB

- 撒回廣告d廣告商 讚係要讚
但唔洗個個人都開一個Post討論呀嘛？
- 個人建議集中係一個抵制TVB既Post
討論其商場活動及狙擊廣告商行動

小總結：
屌你地老母先 雨傘個陣玩膠玩圍爐都玩夠啦
依家重點係點令運動繼續走落去
宣揚抗爭信息先係重點！

本文重點 五大訴求是否仲適合以後運動

歡迎大家參與討論、細閱各巴絲回覆並反思
👇👇👇👇👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

小總結：
重申一次 我地對抗既係共產黨
連儂牆同抵制TVB 港共根本WFC

所以我地一定要
竹動上要Be Water
思想上都要Be Water
再圍繞反送中只會失去大眾支持

轉移焦點及訴求
令抗爭行動繼續走落去

就反送中條例至今一個幾月 社會發生種種衝突
政府、立法會議員及各官員 責無旁貸
歸根究底 立法會議員及行政長官
並非由市民一人一票選出黎
再者 警方係唔到既示威活動 過份使用武力
（小弟文筆唔好 麻煩文宣巴打幫手修飾下）

1. 成立獨立監警機構
監察警員執行/休班所犯罪行
並追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 要求行政長官特赦/大赦義士
永不追究所有六月九至七月七所有示威者

3. 爭取全民直選立法會、行政長官
取消功能組別同行政長官提問委員會
由下個年度立法會/行政長官選舉開始

以上為個人見解 歡迎大家一齊討論/整合

推

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

推 重整旗鼓

推 tvb 連儂可以擺創意台開post? 一係好似睇波咁集中討論
依家真係失哂焦

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

Exactly 十個Post八個都講緊連儂牆

啱呀！！！推

歡迎一齊討論

大家畀D意見

推。

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

連儂牆嘅作用係比啲小朋友消耗戰意

可以唔用特赦呢個詞？ 咁講即係佢地本身係一個罪人

亂甘吊得太多人，集中目標，唔好俾人fake.

同意到極

TVB 員工想帶風向？

終於有巴打講

十分支持

大家唔好lose focus

Tvb個d

之後慢慢先理

Pish

屌你啦 抵制TVB根本對港共政府毫無壓力

push

呢啲集中一兩個post就夠

推呀！人力火力要集中！支線過多了！

仲有 黑警+ 保皇黨 + 政府

之後再清算都唔遲 抵制完佢
佢出D新聞報導會有轉變？

呢頭笑完人岀動百幾隻獅子狗 自己咪一樣care嗰幾張memo紙 實會有人反對走去拆㗎啦 咪再起過囉 死攬住啲紙係冇意思
連儂牆係可以眾氣 不過唔好係咁開post好嗎 開個集中post講啦 今日全日都係獅子狗寶礦力沙蛇TVB同連儂牆

歡迎整合

有無巴打可以做下文宣, 向世界唱衰香港警察?
香港人權被踐踏其中一個主因就係呢班黑警
另外, 好多香港人曲解法治
法治亦被呢班選擇性執法同砌生豬肉黑警破壞

推！

對我黎講 貼連儂牆仲和平過遊行

個人認為可以降低撤回呢個訴求嘅priority，追究黑警、唔追究示威者同埋雙普選係而家最重要嘅戰線

其實整個集中post已經夠啦...

推動有巴打做

同意好撚柒煩
要開唔該集中一個post!!!!!!

唔好有一間撤廣告又開一個post打飛機打到上熱門
唔好寶礦力講兩句又推上熱門
唔好呢到開咗連儂牆又po上去
熱門位有幾多有眼見 每個人接收資訊量都有限

睇下上面我貼出黎個Post

仲輕鬆啦添啦 寫幾張紙就得 義工又唔使多 如果對家唔吹雞 幾個義工就夠

本身睇上面好同意，睇到下面吾同意

重申堅持五太訴求，吾好帶風向！

Yes
夠1001咪開個新
把抗爭轉為習慣

true

所以我開Post屌醒班兄弟

你有無論點反駁？

我無野講

仲有狗宿

要向世界宣傳多D黑警衰野, 等政府受多D外界壓力
無論點, 先收佢地皮係當務之急
要想辦法迫佢地成立獨立調查
為咗救義士, 要收黑警皮
為咗減少日後兄弟受傷, 要收黑警皮

經過77之後, 大家應該明白到, 任何訴求都好, 呢班黑警已經無恥到連和平示威都唔容許

為咗可以安全表達任何不滿, 要收黑警皮
為咗可以爭取普選, 要收黑警皮

黑警死全家

贊成 警 排第一

DQ 即寫 手寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

已經開始有雨傘中後期現象

唔想輸就即刻停止重覆舊路！

同意
成版寶礦力

Push

21號應該返港島

GOGOGO

呢個可以推

推 熱門一定要有post講勇武行動同和理非遊行

好同意
太多呢類POST會令大家入左同溫層，沉醉於精神勝利

所以要成立一個獨立機構監察黑警

推，太多，5大訴求唔見哂

吊, 學波台啦, 人地都係一個球會一個post啦, 睇死人咩

寶鄺力post真係好煩

所以要屌醒佢地

睇到都唔開胃

必推

已經有 5 位義士身亡 67 位手足被捕

Thanks

岩！ 開集中post！
日常連儂既分 香港 九龍 新界post？
有特別既先再開？

啱呀

五大訴求的遊行

岩 推

同意 我地嘅訴求政府一個都未回應過 仲輸緊架
我唔係話連儂牆/反TVb無用 但佢地只係支線任務
最緊要係令政府跪低 今次佢唔跪我地就無下次架喇

係時候搞個大遊行 話俾政府聽我地唔接受壽終正寢 仲有要查黑警打人 放義士 同普選

一齊互相警惕

認同 集中一兩個post算啦！

pish

要轉焦點啦

重整！！！！！！

Exactly！

推！！

推呀屌！！！！！！重要post唔好沉

我係你睇個post已經答左

人手置頂

此po要推

Yes 其實我地依家卡緊關

啲on9 post就係撚咁開
好似呢啲正經討論嘅又無人理

可唔可以請求國際特赦組織做番類似612既調查, 証明77果日係超越612咁不合比例執法
77果日明明和平散去緊, 但又包圍示威者, 仲波及唔少途人/下班人仕

送中法林鄭真係夠膽幾個月後重提
肯定300萬人出來 拆咗政總都得呀
所以算係暫時無咁急切
而且咬住字眼對民陣遊行嗰班推動力無咁大了

反而調查委員會
好緊要
大義凜然要求全面撤查示威者同黑警
而家擺明武官治港
唔可以俾呢班人為所欲為

調查委員會既結果都直接影響被捕義士命運

推呢個

聚焦五大訴求

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

守到連儂牆無用
我地要守嘅係我地嘅家

自己香港自己救 你覺得外國真係畀到壓力中共？

推
我冇野講

支持集中討論
但抵制TVB紅媒同對抗特區政府同共產黨其實有關係
所以覺得可以繼續雙線發展做

唔好咁執著
思想要Be Water

連儂牆有咩自己去牆到睇啦
正經事要緊
連登仔請多推有用po

TVB有政府照著 唔會執笠同改變報導手法

認同，我覺得要轉去focus警權過大要成立獨立調查委員會同雙普選

我好早已經有講

認同

而家嘅狀態令我諗起旺角鳩嗚團，係玩得好開心但下場係點

成立獨立監警機構 並非一次性

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

啱呀 效果仲細過鳩嗚

同意，推

我認為黑警/政府/傳媒已經連成一線
加上黑警已經覺醒, 佢地發現自己連傳媒都唔撚警
見倒77咁和平, 都可以無恥到玩包圍大搜捕咁
一般和平方法根本唔WORK
發夢呢D, 係度討論, 不如直接去差館自首

人工頂置

推！而家見親個個都tvb寶礦力真係冇需要、
請大家聚焦返主力大家要爭取的訴求為主！

推 對準紅心

推呀喂
唔好成日洗板啦 有無人記得聽日係梁烈士告別式呀
要繼續努力呀大家

提7個都可以 但記住2345為主推

適可而止，任何野過分吹奏都會有反效果
等同物極必反嘅意思
重整旗鼓，向雙普選進發！

下場大野餐 請各位兄弟做好準備

不會放棄！

Yes 所以一齊傾下之後點行

唔好辜負左佢地為香港既付出

屌你老母周圍都整連儂牆好撚ＯＮ９
搞到而家好似佔旺咁
仆你個街
守牆有閪用咩

多條路線共同推進

集氣

Push

D幾日文宣(包括我）對牆有上癮係，時候打返真正嘅文宣戰。

同意，集氣

整個反黑警遊行啦大佬
咁樣先可以keep住道火架嘛

要將矛盾指去班仆街狗
令佢地永不超生

抵制cctvb真係應該一個post，綜合所有資訊，而家咁好亂

可以守 用有限度人手資源就夠
唔洗太多 但要有人守

Welcome back bro

去狗住既地方

Exaxtly

守撚到而家差佬開紅旗
咁樣比人拉值得咩？
仲衰撚過自殺

對！連儂牆係我眼中只係一件藝術品，比和理非打飛機

對抗爭係無毫用處，宜家咁落力去整同維護係好on9

同意樓主聚焦以下三點：

1. 成立獨立監警機構
監察警員執行/休班所犯罪行
並追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 要求行政長官特赦/大赦義士
永不追究所有六月九至七月七所有示威者

3. 爭取全民直選立法會、行政長官
取消功能組別同行政長官提問委員會
由下個年度立法會/行政長官選舉開始

其實搞咁多呢啲連儂牆係做乜撚嘢事，整完自己影相打下飛機之外，對成件事有乜作用？好似好浪費人力物力，搞嚟嘥氣，留力遊行好過啦下話

分區喇
九龍、新界、港島連儂牆討論區

而家自71過後有啲焦點模糊左
見到已經冇乜行動係針對番政府
而係返番去14年群眾鬥群眾既scenario

過份集中呢班廢老對運動冇幫助

我哋冇咁多時間同果啲個腦入左棺材既人鬥屌

Yes 大家又係時候去打飛機癮

不錯👍🏻

要感化佢地 佢地比你更勇武

支持

仲衰撚過以前佔旺

同意

推，集中蕉點

玩幾日鼓勵吓士氣咪算
形式嘢駛乜咁執著

agger

我冇野講

推呀
集中火力

focus番

PUSH

大家集中火力打大佬

PUSH
樓主講得啱

我覺得宜家號召力比較大嘅係
1.黑警濫權暴力
2.社會信用制度
民意冷卻嘅時候就應該加把新火
再煲返大件事佢
所以不妨係呢兩方面多入手

香港人唔好放棄

口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

推上熱門

Push 覺得焦點被模糊了

你盲？叫你唔好濫開呀

推 唔好再打飛機！

PISH

成班豬閪

同意 太多相同post
一係就全部tvb
一係就全部寶礦力cls

我無話唔得 但要平衡人手資源分配

經過油塘一役，連儂牆好似演變成魚餌，有魚上釣就會激化抗爭，然後就 call 人

連儂場俾人拆咪走囉
由佢拆啦

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

的確！而家熱門竟然搵唔返大訴求行動的帖！

推！

所以由佢地拆 拆完又貼
鬥長命姐

態度正確

幫推

set deadline然後升級呀

set deadline 升級呀

都可以 令我地出師有名

推 戰線太多只會更亂 打散自己民意

搞手！！！

唔反對做, 係反對洗板式post...

推返哂啲戰術po
成個氣氛完全唔同哂 大家可唔可以回後返7月9個排兄嘅士氣啊

努力推番啲認真聚焦post上熱門

寶礦力都唔好講住啦屌
失晒焦啦
一個訴告都爭取唔到 真係對唔住所有烈士 義士

同埋 當我地真係一隊軍隊/一間公司
都要識資源分配呀嘛

推 唔好再散焦

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

推 分散戰線太多日 係時候翻翻去核心問題

打完分支 打返主線

個人覺得連儂牆係有效既，主要兩個目的：
1. 香港人呢家咁既情緒係需要互相打氣同支持既途徑
2. 啲廢老同黑警黎圍係突顯呢班人既醜惡
比人破壞唔緊要，拆一貼百，唔洗特登護住

TVB，係有page啦：

同玩分化有乜分別

兄弟各自爬山而已

推好煩 太多

［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

資源分配

五大訴求一早已不足夠
由6月底已經好多人話要7大8大訴求
你地睇唔到？

同意 上面有講

推啊 我冇嘢講

D人仲停留係五大訴求
真係唔知想點
6月20號個個星期已經講緊要升級訴求啦

連儂牆同寶礦力真係做到咗

但反TVB一定要全力做

関你膠事，各有各做，做乜要跟你，我哋又冇錢收。

好的 和理非 〉Deadline 〉升級呢？真係太多火線啦，失晒焦
光復屯門公園成效係點大家心照，仲搞咩沙田將軍澳消人力消資源
可唔可以集中反個命題？香港同義士既將來呢？普選呢？仲有調查委員會，碼頭送中，信用評級同監控燈柱，呢d咁撚重大既事冇人理，冇人集中反呢d命題
幅牆冇左可以再起過，可唔可以帶反正個風向呀？

我無嘢講

咁有咩直接行動推五大訴求，就係因為無行動

連儂牆真係守唔過，因為連儂牆既特色就係即使俾人拆左第二日都會出現返

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

訴求係度
呢份都已經好收斂
1.真普選 2.追究黑警
呢兩樣係最重要

Exaxtly
油塘兄弟快走

呢啲時間仲順服權威既根本已經係政府hardcore
係幾乎唔會convert到
所以唔洗諗點感化

要convert佢地只有一個方法
就係用行動將我地變成政府
班人自然就會服從權威
佢地講真都唔係愛支
只係幻想緊自己搭到個強大國家
只要個國家收皮
班人就會失哂憶
(雖然將我地變成政府現實上真係好難做到)

啱

成班on9開係咁開post講TVB比人cut廣告
幾十個post咁濟 唔係唔比講 洗唔撚洗開咁多？
d 三毛趁機推呢d post
正常既討論全部沉撚曬

宜家係颱風季，就算人哋唔拆，遲啲一場風都會散嗮，無必要太花費時間同人力保護連儂牆。

個牆真係無乜用，不如拎個mini 嘅Projector 播片仲好

最重要真係查班狗 同問責

搵個大屏幕，係人流大嘅地方，播黑警打人片段好過。

推

係時候focus返港共

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

Agger

雙管齊下

釋放義士

推 搵返焦點！

連儂有關五大訴求, 係可以開

但TVB, 老實講係枝枝節節.

要打返主線
有冇文宣組做圖？

露營必需走

做圖提防沉迷短暫勝利

記住

真係好撚on9咁緊張攬撚住個連儂牆都唔知做乜，d人撕咪由撚得佢撕

精神長存咪夠

做實事

我覺得遊行相關資料要多啲post推，因為召集嘅人係過萬以上。我覺得遊行或者任何行動嘅post都需要係連登上熱門，先至有更多人清晰幾時有遊行

目前太多資訊太亂，如果有一啲整合post可以等大家更知道個進度係點，例如遊行路線、有不反對通知書未等等。

或者我覺得可以多一啲籌劃行動嘅post，大家討論下黎緊仲有咩行動可以遍地開花

173船票

• 35m

6大訴求：
1. 撤回丁屋政策
2. 撤回單程証政策
3. 收回所有高爾夫球場
4. 取消警務處
5. 取消所有立法會議員津貼
6. 拆毁立法會大楼改建居屋

有用好多啦

畀人拆完 千祈千祈唔好再返貼黑警個人資料上去
唔係呀Sir又要OT

自己進行分類

Best post in this week

搞手

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

狙擊無問題,但真係太多

攬炒巴幾時出山

推推推

推 大家應該專注返5大訴求

時事台需要更仔細分類

推
想見下人討論13 14號舉咩牌叫咩口號，等個訴求聚焦翻

你去開Post！

搵

係啦，唔洗同一個Topic係咁開post

支持，可以一齊討論

其實問題根本係中共，中聯辦係香港勢力日益壯大。
所以反tvb 之外一定要要加開一條戰條打擊紅色資本，包含支持民建聯嘅商人

識multi task，但問題目前資訊集中討論TVB及連儂牆（絕對唔係壞事），但我想部份人係行動派，可能都想討論下集會或者行動嘅事項。

各有和做當然支持，但係焦點唔好偏向一邊

其實問題根本係中共，中聯辦係香港勢力日益壯大。
所以反tvb 之外一定要加開一條戰線打擊紅色資本，包含支持民建聯嘅商人

集中火力

正皮
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、特赦所有反送中抗爭者控罪

四、成立獨立調查委員會，徹底追究一切濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水 - 15:30 上水花園
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

兄弟爬山，唔俾你做

屌 唔該真係唔好失焦
推

推 大多事分曬心 集中五大訴求！

對準政權 做主線任務!!

推返

成立獨立調查委員會一定係排第一

梁凌杰先生公眾告別禮

快啲搵人同我推爆佢！！！

我同意連儂牆唔應該夾硬守，
同埋唔應該為咗守住連儂牆而搞到差啲無尾班車搭，
我覺得今晚油塘嘅對恃係非必要嘅
但連儂牆的確係有作用，
佢嘅作用唔係對抗政府，唔係撤例，
而係維繫住眾人對抗暴力政權嘅嗰團火

抵制tvb係要令社會大多數維持喺同一個同溫層，減低tvb嘅分化力量

我認為咁樣先會有足夠嘅力量去長期支持樓主所講嘅要求

呢個要推

上面位巴打都分析得好好

唉

黑警治港 權力過大
唔只要調查黑警
仲應該要永久成立獨立黑警監察機構
而且要重新審視黑警權力係咪過大？

好多人睇完都唔改下 5大訴求D字眼

(置頂) 真普選抗爭三部曲

係7大訴求呀，仲5大？

推呀！！同一樣野唔好分咁多個POST黎開

其實連儂牆係比自己人打飛機多，實際效果無咩

Yes

置頂

GPhone呢類人出返黎係咁上下

連儂長可棄

但tvb必須抵制，因為佢控制左大眾既認知

對準政權!

勿分化

連儂牆 同 CCTVB 都要求奔波各區，
但CCTVB有焦點同重要性，寧願放棄連儂牆，集中追擊流氓媒體。

推 要集中

可以同時進行，但唔好個個都開Tvb 戰線, 搵一group 人專門負責搞tvb戰線同埋發放資訊就得

Yes 資源分配

agger

咪再圍爐玩膠

某程度聚焦到民意係因為人民訴求單一然政府無視民意
你改訴求只會失焦同俾口實政府

所以我都無硬推個人意見

只係建議 睇下大家點睇

算啦阻唔到

義士越黎越少人理

又黎料

推呀屌

太多啦真係 唔好再濫用突發
其實你地可以開個post
集中去告知他人 該處有連儂
或者開tg group去 broadcast

上水沙田見

推一推 出面又靜哂

做乜鳩呢個post可以冇人推？

係咪個個對住連儂牆打飛機打到唔捨得走？

Push
林泳淘幫我哋就係人都知㗎啦, 飲寶礦力又吹奏多一次?
仲有連儂牆呢啲嘢大家拎包書膠保護自己背好 相關法例同埋拘捕令四五個人守住咪算囉唔好下call馬同洗版喇
利申：有份守連儂牆

連儂牆唔係唔比搞但唔好不停開post
如果無人去你個位咪姐係揀個位柒
如果你個位本身係靚 亦唔需要開post谷人流

求求大家唔好再開po講邊度開左連儂牆

大家幫手推番啲行動post上黎

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

五大訴求 勿忘初衷

推返啲正經POST呀！！！！

Push, 請專注來緊的行動 (光復上水, 721金鐘集會等)

push ,我冇野講

撤回暴動定性，唔單止係幫被捕義士，仲有其他受損失嘅人

冇嘢講

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

爭取全民直選立法會、行政長官
取消功能組別同行政長官提問委員會
由下個年度立法會/行政長官選舉開始